
                      Buena película por que te tiene entretenido las 2 horas y media, la considero por debajo del despertar de la fuerza, tiene partes muy buenas como el entrenamiento en la isla de Rey, o la conexión entre Rey y Kylo Ren, la lucha con espadas láser en presencia de Snoke, las dudas internas de Kylo, ambos llenan la pantalla y transmiten en sus escenas principales, excelente la batalla espacial inicial y final, pero hay ciertas incoherencias narrativas como el vuelo del fénix de Leia en mitad del espacio, la huida siguiendo a los zorros de cristal e insoportable ciertas escenas no muchas con humor Disney estilo guardianes de la galaxia que estropea las escenas y les resta credibilidad, merece la pena pagar la entrada, está bien realizada y es espectacular pero no entiendo como una superproducción permite ciertas cagadas que afean tan bonito film como las comentadas anteriormente
        
            